\begin{song}[remember-chords]{title={V dolini tihi}, band={Lojze Slak}}

\begin{kitica}
G                   D \\
V dolini tihi je vasica mala \\
                                                   G  \\
v večernem mraku vse že mirno spava \\
            C                     G  \\
le eno okno še odprto je \\
                  D                       G  \\
na njem slonelo žalostno dekle.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vse že spava samo mesec sveti  \\
tja na oknu otožnemu dekleti  \\
in jo sprašuje zakaj da še ne spi  \\
zakaj tak grenke solze briše si.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Slavček pel je pel je pesem svojo  \\
jaz tajila sem ljubezen mojo  \\
al' on odšel je odšel je daleč proč  \\
zapel zavriskal je v tiho noč. \\
Večja od neba \\
Jan Plestenjak
\end{kitica}

\begin{kitica}
e D G C D (2x) \\
Hej! \\
G        D         e \\
Obrisal ti bom solze, \\
        C               D \\
to zdaj edino je, kar znam. \\
G           D       e \\
Veš jaz verjamem vate, \\
       C              D \\
a nesiguren sem, priznam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e      C      G \\
Midva skupaj sva, \\
C     D     G \\
večja od neba. \\
C        D      G         e \\
Vse kar je, je tukaj in zdaj, \\
   C            D \\
objemi me, ne spusti me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G    D           e \\
Ena je ljubezen moja, \\
h         C           D \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
G       D          e       h        C \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
     D \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oprosti za besede,  \\
takega sploh se ne poznam. \\
Ko pride strah me zmede,  \\
strah da odnese te drugam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Midva skupaj sva, \\
večja od neba. \\
Vse kar je, je tukaj in zdaj, \\
objemi me, ne spusti me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ena je ljubezen moja, \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Solo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ena je ljubezen moja, \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Obrisal ti bom solze... \\
Vedno si sanjala njega \\
Fredy Miler
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am \\
Kadar te vidim ko se mi smejes \\
C \\
sreca sije iz oci \\
Dm \\
obnasas se ko da sem senca \\
E \\
ko da me ni.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kadar te vidim na dnu duse \\
mi spomin spet ozivi \\
tih spomin in bolecina \\
ki se tli
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am \\
vedno si sanjala njEEEga \\
F \\
meni pustila si lazi \\
Dm \\
jaz pa mislil sem le nate \\
E \\
vse noci
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am \\
vedno si sanjala njega \\
F \\
mi lagala vse dni \\
Dm \\
jaz pa mislil sem le nate \\
E E7 \\
vse noci.. [vse noci]
\end{kitica}

\end{song}
